{"allRoundData":[{"name":"Ponavljanje 1","timeLimitInSeconds":90,"pointsAddedForCorrectAnswer":10,"questions":[{"questionText":"Mi idemo u :sfdfsd","answers":[{"answerText":"prvi razred","isCorrect":true},{"answerText":"drugi razred","isCorrect":false},{"answerText":"tre\u0107i razred","isCorrect":false},{"answerText":"\u010Detvrti razred","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koja se prostorija NE nalazi u \u0161koli?","answers":[{"answerText":"Knji\u017Enica","isCorrect":false},{"answerText":"Kuhinja","isCorrect":false},{"answerText":"Svla\u010Dionica","isCorrect":true},{"answerText":"Zbornica","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koja tvrdnja JE to\u010Dna?","answers":[{"answerText":"Mi smo u\u010Denici i u\u010Denice.","isCorrect":true},{"answerText":"\u0160kolske knjige ne treba \u010Duvati.","isCorrect":false},{"answerText":"O urednosti u\u010Dionice brine se samo sprema\u010Dica.","isCorrect":false},{"answerText":"Bilje\u017Enice se bacaju na pod.","isCorrect":false}]},{"questionText":"Dane kruha obilje\u017Eavamo u :","answers":[{"answerText":"prolje\u0107e","isCorrect":false},{"answerText":"ljeto","isCorrect":false},{"answerText":"jesen","isCorrect":true},{"answerText":"zimu","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koja je tvrdnja pogre\u0161na?","answers":[{"answerText":"U jesen rijetko pada ki\u0161a.","isCorrect":true},{"answerText":"U jesen li\u0161\u0107e \u017Euti i otpada.","isCorrect":false},{"answerText":"U jesen sunce slabije grije.","isCorrect":false},{"answerText":"U jesen pravimo snjegovi\u0107a.","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koja ptica NIJE selica?","answers":[{"answerText":"roda","isCorrect":false},{"answerText":"vrabac","isCorrect":true},{"answerText":"lastavica","isCorrect":false},{"answerText":"slavuj","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koja \u017Eivotinja spava zimski san?","answers":[{"answerText":"kos","isCorrect":false},{"answerText":"vuk","isCorrect":false},{"answerText":"medvjed","isCorrect":true},{"answerText":"lisica","isCorrect":false}]},{"questionText":"Tko NE \u010Dini obitelj?","answers":[{"answerText":"prijatelj","isCorrect":true},{"answerText":"mama","isCorrect":false},{"answerText":"tata","isCorrect":false},{"answerText":"djeca","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koja se prostorija NE nalazi u domu?","answers":[{"answerText":"kupaonica","isCorrect":false},{"answerText":"zbornica","isCorrect":true},{"answerText":"predsoblje","isCorrect":false},{"answerText":"spavaonica","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koja tvrdnja JE to\u010Dna?","answers":[{"answerText":"Vrata mo\u017Ee\u0161 otvoriti i nepoznatima.","isCorrect":false},{"answerText":"Tabletama se ne mo\u017Ee otrovati.","isCorrect":false},{"answerText":"\u0160ibicama mo\u017Ee\u0161 izazvati po\u017Ear.","isCorrect":true},{"answerText":"No\u017Eem se djeca smiju igrati.","isCorrect":false}]}]},{"name":"Ponavljanje 2","timeLimitInSeconds":90,"pointsAddedForCorrectAnswer":10,"questions":[{"questionText":"Bo\u017Ei\u0107 obilje\u017Eavamo u :","answers":[{"answerText":"prolje\u0107e","isCorrect":false},{"answerText":"ljeto","isCorrect":false},{"answerText":"jesen","isCorrect":false},{"answerText":"zimu","isCorrect":true}]},{"questionText":"\u0160to NE spada u zimu?","answers":[{"answerText":"dozrijeva raj\u010Dica","isCorrect":true},{"answerText":"toplija odje\u0107a","isCorrect":false},{"answerText":"no\u0107i su du\u017Ee, a dani kra\u0107i","isCorrect":false},{"answerText":"zale\u0111eni plo\u010Dnici","isCorrect":false}]},{"questionText":"Ceste u naseljima zovemo :","answers":[{"answerText":"plo\u010Dnici","isCorrect":false},{"answerText":"kolnici","isCorrect":false},{"answerText":"ceste","isCorrect":false},{"answerText":"ulice","isCorrect":true}]},{"questionText":"Na \u0161to jedino NE treba\u0161 paziti u prometu?","answers":[{"answerText":"Koja je boja upaljena na semaforu.","isCorrect":false},{"answerText":"Koliko je sati.","isCorrect":true},{"answerText":"Gdje je pje\u0161a\u010Dki prijelaz.","isCorrect":false},{"answerText":"Da li ima vozila na kolniku.","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koje je doba dana izme\u0111u jutra i podneva?","answers":[{"answerText":"prijepodne","isCorrect":true},{"answerText":"ve\u010Der","isCorrect":false},{"answerText":"poslijepodne","isCorrect":false},{"answerText":"no\u0107","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koji je dan izme\u0111u nedjelje i utorka?","answers":[{"answerText":"subota","isCorrect":false},{"answerText":"srijeda","isCorrect":false},{"answerText":"ponedjeljak","isCorrect":true},{"answerText":"petak","isCorrect":false}]},{"questionText":"Koji cvijet NIJE vjesnik prolje\u0107a?","answers":[{"answerText":"cvijet limuna","isCorrect":true},{"answerText":"\u0161afran","isCorrect":false},{"answerText":"cvijet badema","isCorrect":false},{"answerText":"jaglac","isCorrect":false}]},{"questionText":"\u0160to JE to\u010Dno?","answers":[{"answerText":"Iza ve\u010Dere jedemo u\u017Einu.","isCorrect":false},{"answerText":"Doru\u010Dak treba biti obilan.","isCorrect":true},{"answerText":"Zube peremo samo nave\u010Der.","isCorrect":false},{"answerText":"Vodu ne treba \u0161tedjeti.","isCorrect":false}]},{"questionText":"Uskrs obilje\u017Eavamo u :","answers":[{"answerText":"prolje\u0107e","isCorrect":true},{"answerText":"ljeto","isCorrect":false},{"answerText":"jesen","isCorrect":false},{"answerText":"zimu","isCorrect":false}]},{"questionText":"Ljeti su :","answers":[{"answerText":"dani i no\u0107i jednako dugi","isCorrect":false},{"answerText":"dani du\u017Ei, a no\u0107i kra\u0107e","isCorrect":true},{"answerText":"dani kra\u0107i, a no\u0107i du\u017Ee","isCorrect":false}]}]}]}